波牛入，文迪蘇傑同文素基治邊個勁d?

關你撚事咩

文迪達最勁

曼朱基齊

2個都一樣廢

入球助攻數難分高下

一個踢巴塞 一個祖雲

邊個勁

曼祖基奇勁d

同游水既菲比斯同費爾普斯一樣
好難講邊個勁啲

游水個個係叫巴菲特